通常女仔肯用對你whatsapp錄音係咪代表信任你？

唔係討論有冇好感
其實肯錄音係咪代表覺得個男仔份人ok/都算當佢係fd
絲打們會唔會對個個男仔都錄音

代表ready同你做愛

肯覆你就有機會架啦

代表ready同你肛交

係 結得婚

錄音就信你 ?

有時唔方便打字咪錄音

一句錄音都可以令你幻想到咁多野既

毒撚真係好恐怖

錄音先代表hei鳩你

FF無極限

咪咁多幻想啦
代表佢懶得打字咋

信唔過你條柒頭先錄音，因為cap唔到圖

好心你喇
呢個年頭 肯同你扑野都唔代表啲咩
諗少啲喇

lm

系

對住你字都唔想打呀,明唔明呀

放心同佢表白啦

錄個音都可以令人FF咁多野
唔想打字或者冇手打字咪錄音

你都戇撚鳩

何止信任, 做埋你女朋友都仲得

無錯 佢準備好同你做愛 內射

佢咁做代表已經諗住同你結婚生仔